{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "비봉양조장"
    },
    "text": "飛鳳醸造所\\n\nこの醸造所は、1930年頃に建てられて以来、3代目がマッコリの製造を引き継いでいます。この醸造所は特に飛鳳マッコリで有名です。建物は龍川と鶴城の名前から一文字ずつ取り、龍鶴醸造場と呼ばれるようになりました。ここでは、主にマッコリと薬酒を作っていましたが、特に薬酒の味は評判でした。醸造所は約330㎡の広さで、4代目が使用している350ℓを超える酒壺が20個以上あります。また、昔の道具も残っており、木圧縮機は濁り酒を下ろす際に使用されます。さらに、ジョングク室では酒飯と混ぜて発酵させ、作業場では小麦粉をこねて酒飯を蒸します。冷却室では酒飯を冷やし、サイプ室では酒を発酵させます。また、チェソンシルでは酒をろ過し、販売室や原料倉庫も建設当時のまま使用されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この醸造所は何年頃に建てられましたか？",
            "answer": "1930年頃に建てられました。"
        },
        {
            "question": "飛鳳醸造所は何代目がマッコリの製造を引き継いでいますか？",
            "answer": "3代目がマッコリの製造を引き継いでいます。"
        },
        {
            "question": "醸造所の名前はどうして『龍鶴醸造場』と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "建物の名前は龍川と鶴城から一文字ずつ取り、龍鶴醸造場と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "醸造所で作られる主な酒は何ですか？",
            "answer": "主にマッコリと薬酒を作っています。"
        },
        {
            "question": "醸造所の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "約330㎡の広さです。"
        },
        {
            "question": "醸造所にはどのくらいの酒壺がありますか？",
            "answer": "20個以上の酒壺があります。"
        },
        {
            "question": "醸造所には昔の道具も残っていますか？",
            "answer": "はい、昔の道具も残っています。"
        },
        {
            "question": "木圧縮機は何に使用されますか？",
            "answer": "木圧縮機は濁り酒を下ろす際に使用されます。"
        },
        {
            "question": "ジョングク室では何を発酵させますか？",
            "answer": "ジョングク室では酒飯と混ぜて発酵させます。"
        },
        {
            "question": "作業場では何を蒸しますか？",
            "answer": "作業場では小麦粉をこねて酒飯を蒸します。"
        },
        {
            "question": "醸造所の冷却室では何を冷やしますか？",
            "answer": "冷却室では酒飯を冷やします。"
        },
        {
            "question": "サイプ室では何を発酵させますか？",
            "answer": "サイプ室では酒を発酵させます。"
        },
        {
            "question": "醸造所にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "醸造所にはジョングク室、作業場、冷却室、サイプ室、チェソンシル、販売室、原料倉庫などがあります。"
        },
        {
            "question": "醸造所の原料倉庫は何に使われていますか？",
            "answer": "原料倉庫は建設当時のまま使用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 412
    }
}